在卡拉OK賺辛苦錢 資助兒子過年出遊後…母親默默上吊死在浴室

記者陳雕文／新北報導
新北市一名單親媽媽為了讓兒子能有好一點的生活，還要付高額房貸，在卡拉OK努力工作，取悅客人、唱歌喝酒，明明累個半死，仍然面帶微笑撐著。到了本月3日，她鼓勵、並資助兒子到外地過年，還說，「趁除夕前一天出發才不會塞車」目送兒子出門後，她默默走進浴室，拿起毛巾上吊慘死，直到大年初一才被其他家人發現。
警方調查，死者與前夫離婚後，繼續住在淡水的房子，一肩扛起養育兒子及房貸的重擔，在卡拉OK上班。直到現在，年滿50歲的她，希望20多歲的兒子這次過年可以到宜蘭走走，還資助他旅費，並挑在本月3日（除夕前一天）出發，以避開車潮。
她笑笑地跟兒子說了再見後，轉身走進浴室，拿起毛巾上吊…過了兩天，因為死者妹妹不斷打賴跟電話都沒回應，決定到住處查看。在門口撥話時聽到室內傳來手機聲響，妹妹擔心出事，決定報案。最後妹妹在警、消人員陪同進入屋裡，才發現已成冰冷屍體的死者吊在浴室。
警方表示，通知死者兒子時，就聽到電話另一頭傳來陣陣哭聲，「怎麼會這樣…」接著兒子就迅速搭車回到淡水，看著母親的遺體，他激動大哭，無法接受失去至親的事實。

個啊媽咁無聊都有架

一路好走

rip

即係諗住要養到個仔成年為止

Rip

出游係去返台灣

R.I.P

遊

又唔早講 搞到間屋臭撚哂 我屌

真係好悲哀...
希望佢可以安息

間屋未供完 仲死係間屋
真係害死個仔

你當鬼島22k係流。

有班連登仔真係無乜人性，畜牲黎

RIP

屌 睇到呢啲野 冇論係咩國家都會好撚心up

好慘 好心嗡

點解要係屋自殺

應該抑鬱好耐

應該話佢地根本係中蟈人

睇下上面幾撚多仆街仔
博上位定點呀

果班真係畜牲

成班on9仔以為自己好出位
好在香港有免費教育 班on9唔係真係衰撚過深山野人
但係讀過書都係醫唔係幾到天生腦殘

睇到想喊

個阿媽捱得辛苦
但個仔個心仲難受

拿，大陸來港新移民就唔同呢，乜撚遊學上網都有資助，連屋都送埋仲成日免租，唔夠錢唔夠血就問香港人拎 而家要刷靚首抽真係要揀支那呢

睇到好心up

冇問題喎，你估香港咁細咩

等同你北上同人講去旅行

喺連登見唔到先出奇
未來港獨靠佢地

廢青害死母

應該一早block咗你

呢班人最多咪去支那飲喜茶

似係上連登反喜茶果班

旅行=/=岀國
日本人住東京去沖繩玩就唔係旅行？

屌你老母

係香港細到仆街先要下下出國 日本人好多係返自己國家玩都係叫旅行，有咩問題？自己國家好山好水好風景做咩要走到人地到，係香港先比支那人逼到要走，出下國就覺得好威咁

做waiter 30k 22k is fake news

一有死人就變兒登價值觀post

啲小學雞覺得夠冷血好型好出位好與眾不同
好似以前讀書啲MK仔著校服食煙周圍噴以為好型
但其實其他人睇到 個個心諗：條撚屌做乜鳩

老老豆豆 香港人一定唔會明去其他縣/市旅行既感受

識台北人真係去台中台南當旅行

日本人都會咁做

因為佢地既國家好大 好多地方可以去

香港就算數啦 太細喇

淡水去宜蘭？

對唔住，講錯野

原本傷心post
俾你一鬧就變左搞笑post

吸血大耳窿男公關篇情節

RIP
好悲傷嘅新聞

返大陸去廣東都係旅行

咁都有得笑？你智障架？

諗起細個阿媽都好辛苦捱大我

辛苦你了

媽媽一定撐咗好耐
你會係上面享福㗎

我無諗清楚，留言話個啊媽無聊，我向大家講聲對唔住

你欄翻去你老母個閪入面算啦

你老母臭閪。祝你老母比狗屌爆個閪。自殺死撚左之後再比啊差姦屍，下世投胎去印度一出世比十個男人由閪屌出口屌死佢跟手投胎去落後國家一出世比老豆老母扔走，被人買去做性奴，每日被男人屌爆個閪跟手生埋你尼個老豆都唔知係邊個既雜種

有無諗過個仔寧願唔要錢 想要老母呀

係卡拉ok取悅客人

咪姐係陪坐陪飲陪唱做雞養大個仔
有咩咁可惜

台灣旅遊已經咁垃圾
除左東亞地區人民會去之外 根本係世界上係旅遊冷門地 都仲要浪費錢等個仔留係台灣

不如留返個錢買野比個仔啦 正一on9

樓上班道德撚咪撚扮有人性啦
如果內文個地區由台狗變左做蝗蟲
包保你地都係好似我咁落井下石
嘔撚心到

不過講還講，事實就係個啊媽冷血，咁樣呃個仔去旅行再自殺點都講唔通，我所以話無聊就係咁解，搞到個仔咁傷心點睇都唔係好媽媽嚟

好阿媽

窮 唔辛苦
FB IG 見別人過得很快樂最痛苦

收皮啦屌你老母，以為自己好撚型呀

祝你遲下家破人亡，老母出黎陪坐做雞

某啲連登仔 講野用下個腦啦
成日系到尻up 落井下石
咩都搵到地方屌搵地方串 以為自己好幽默好型？
系網上面講野係幾乎可以唔洗負責任
但你地都小心有報應呀
祝你地上面班畜牲講既野他朝一日發生返系你地自己身

btw RIP

你呢啲人到底現實有幾撚失敗先會專登係呢啲新聞留個咁既言黎搏出位引人注意 睇唔明究竟係咩心態 有時唔係言迷信 成日無差別咁口賤真係好折墜

系乜嘢呀
「喺」呀

窮人生仔已經係悲劇

我無諗清楚，留言話個啊媽無聊，我就本人冷血言論向大家講聲對唔住

我已經喺上面講咗我一時失言，唔係博出位

heh
波台狗

無錯 係旅行

單親..

果然第一時間諗樓價！！
香港人

我唔係話個啊媽抵死之類，我只係話佢無聊，已經係非常尊重，有咩事係解決唔到？。點解要自殺？？個啊媽自殺嗰時完全無理過個仔嘅感受，話佢無聊唔算過分掛？起碼都應該等埋佢去完旅行先自殺啦

RIP
雖然覺得好慘，但係都覺得好蠢，搞到間屋變兇宅

咪一齊捱，你咁個仔一世不開心

連登真係好多on9兒童，越睇就越想當面屌柒佢地，無撚腦到連文章重點係咩都唔知，係度side track講韓國旅行潮流
但我唔撚會屌你老母，我淨係屌柒你呢個死智障，無撚藥醫，死撚左去算把啦，你老母不知會幾開心

做咩姐你

直接Block撚哂班on9仔

頭幾個回覆做乜9 食屎大架

一向都係咁博多人睇到嫁啦
自小學到出社會有邊個唔係咁樣玩

我只係想講我唔係一個冷血嘅人，事實係個啊媽都有錯

你阿媽都好無聊

已經say咗sorry仲想點，事實係個啊媽都有錯，我咁講唔過份

你老母當年都係做雞先有咗你咋

R.I.P.

大陸狗既思維係天生冇人性

成班小學雞係智障定點，想搞笑去其他post啦

你呢d人先要上吊死

知唔知咩野叫國內旅遊?
北京人去上海都叫旅遊啦,
日本人西邊去東邊都已經係旅行,
你估全世界好似香港咁撚細仲要痴住支那咩

個仔肯定成世都有陰影，自殺前點解唔考慮埋

咁多年咁多自殺新聞 冇一個比呢個更心悒

相信個人會好內疚。。

我會好好珍惜呀媽㗎喇

個老母只係搵個理由要個仔行開自殺
走去focus埋啲「台灣有乜好去」做乜撚野

睇到好唔開心

惻隱之心人皆有之 佢地已經唔配做人

正評
BTW 系你老母

R.I.P
但係點解要係屋企自殺
個仔唔係仲要繼續供樓咩
層樓點算

而家d連登仔真係越嚟越撚痴線

自殺既動機係咩？

咁都仲要問

連登仔真係痴撚線

個仔廿幾歲喇...仲要阿媽資助去旅行

第一次睇新北市唔係風化新聞
Rip

小時見養了多年貓老死，也十分傷心，但連登有Ｄ人的確勁冷血，老母死無感覺，有遺產就ok

太辛苦捱唔住？咁而家佢死左佢個仔咪要捱囉

我諗唔關咩國家事
唉 RIP

人無同理心同畜生有咩分別?上面堆垃圾留言完全表現出人獸之別

點解冇單親津貼
其實好多女人都係老公死左又有仔女,
就去左做雞,因為就算你再高學歷或者銷售技考再好,
打份工如果有多過一個細路,仲要租/供樓,
係冇可能夠錢,就算俾你養到,
唔係自己做死就係仔女餓死,
就算勉強頂得住,
d仔女成長環境/營養/教育都肯定輸鳩哂
所以好多單親老母都做左雞

捱乜撚，個仔廿幾歲有手有腳

係慘嘅

不過去宜蘭都叫出遊

死捱爛捱終於養到個仔成年先去死仲想點?
佢死左個仔第日唔洗養老母tim呀

可唔可以有啲同理心
如果你阿媽含辛茹苦凑大你
你攞啲錢去玩
佢就去尋死
你都會內疚掛
你唔會慚愧

人生經歷少可以原諒
但希望你地認真諗下
何為親人 佢地俾緊咩你

睇黎呢個小朋友又係度ff緊自己廿幾歲會係百萬富翁，睇你個撚樣，三十歲都養唔撚掂自己啦，柒頭

如果係追風/一個女仔去印度呢啲事，死撚左既我都會笑鳩佢
但有啲事情只要有惻隱之心既人都會覺得可憐，唔關國藉事，而唔係好似樓上班畜牲咁講野，唔係下下都幸災樂禍就會有人認同

任務完成就可以結束生命

廿歲要供樓就唔叫捱

所謂沐猴而冠，就算著再靚既衫，比埋最好既教育佢地，畜牲就係畜牲。
不過值得慶幸既係，呢班柒頭因為價值觀嚴重扭曲既關係，正常既女人都唔會揀佢地，會自然比社會淘汰。

好心噏
大家一定要關心多啲雙親
個阿媽自己背負傷心欲絕
但因為對個仔嘅愛同責任
照顧個仔到大，福都未享就走
太傻

呢個世界係真係無希望既...
一路好走...世上又少了一個偉大母親!

自己都係生活緊喺窮撚家庭
都有少少感嘆
其實既然自己做仔女嘅做緊Take嘅一方都有咁多埋怨嘅時候
老豆老母做Give嗰個一定仲辛苦好多
可能都會後悔過點解當初要生 如果唔生可能就唔洗咁辛苦 等等
雖然條路的確係自己揀
但係佢地都仲繼續盡責任撫養
雖然比到嘅點都冇得同其他富裕家庭比
但其實佢地幾乎已經犧牲哂成段人生
諗到依到都真係唔忍心再去責怪佢地
更多嘅係同情同可惜
大家大可以汲取教訓唔生仔
但係唔好再兜口兜面怪自已老豆老母廢
倒不如好好慰勞下佢一直以來嘅辛苦好過
等佢唔好太內疚
同時自己都比較好從憎恨中解脫

我諗個仔寧願養老母都唔想自己老母粒聲唔出走去自殺囉

好老母可惜係窮撚 窮人生仔真係正仆街

百萬富翁先養得掂自己？ 你個腦留左喺你媽個閪入面？

祝你老母同佢一樣下場

屌你頭個幾個cm咁撚低質

個仔會好後悔話去旅行 依個陰影應該會跟佢一世

一定係個仔做
想呃保險

每個慘劇post都有d冷血/精蟲上腦/假膠，起一起底又係開埋d on9 post, 現實幾失敗先要網上搵存在感，直接block呢d廢柴

果班特登講埋D野引戰 為左劣化個forum 目的係趕客 block 鳩哂就啱

其實我同意係抑鬱，上面話個老母無聊既，有無諗過其實個呀媽一早有尋死既念頭，礙於個仔係身邊所以唔忍心自殺。所以先諗到出錢送個仔去旅行（非出國既旅遊叫domestic tourism)，然後無後顧之憂咁自殺⋯⋯抑鬱從來都可以殺人。。。

咁撚要道德光環 就咪撚上連登高登

如果內容係香港新移民或者強國蝗
我諗大把人話冇錢咪撚落香港/鬼國不奇怪

咪比我見到樓上d道德撚笑佢地

係我眼中台灣非原住民同強國蝗係同種
新疆西藏係好國家 台狗只係海外領地
冇咩需愛同情心

好心up
Rip

RIP
不過咁樣丟低個仔就唔係咁好

連登仔真係無人性到極

你地覺得個老母既行為好膠
其實人地可能背後一直承受住抑鬱症
抑鬱症呢樣野有幾苦外人真係唔知唔緊要, 但最少都應該有少少同情心

從我降世一開始，到永遠不休止

兒登仔

屌你老母樓上某啲連登仔真係畜生嚟
R.I.P 希望佢係天堂過得快快樂樂無憂無慮
個仔都要加油

呢啲case阿仔會勁自責，一輩陰影
希望佢撐住

冇一技之長又點解要撫養權番黎仲要孭房貸
唔知個前夫咩事離婚

50歲媽媽係卡啦OK到做野 仲取悦客人

連人地自殺死嘅權利都冇？佢個人生係為他人而活？死喺邊都啊支啊左

仆街老母都咁多人可憐
個仔已經單親
全家得你一個做依靠
個仔仲要係出去開開心心之後返到嚟見到冇咗個老母
佢仲要留低一身債畀個20歲出頭嘅仔
垃圾家庭係有原因

覺得一定係發生左d野先會令到個老母放棄再生存落去
正常應該會堅持捱埋落去睇住個仔畢業

[鳩估]可能係卡啦ok比客老強左都唔出奇

根本就係個啊媽唔啱，一係就等個仔去完旅行先自殺，一係就個仔旅行前自殺，個啊媽咁樣自殺搞到個仔有咁大陰影點睇都係個啊媽唔啱，難為連登仲要咁撐個老母

一陣佢老母整到個仔又抑鬱又自殺
之後又多個新聞俾人打rip r存在感，消磨下時間囉
依啲人嘅唯一價值就係噉

包拗頸嘛
見人地話佢老母唔負責任又想駁下嘴

可能工作真係太過辛苦呢 捱左咁耐去到一個點真係會放棄 媽媽真係好苦 好偉大

講真 有咩理由唔知屋企咩環境

廿歲仔屋企環境差唔知嫁

平時唔會關心下老母

搵份工儲半年錢都夠旅台灣本土啦

死廢青累死自己老母

母愛好偉大 RIP

慘

個老母唔負責任就梗㗎啦
係爭在啲「同情心」夠唔夠搬弄是非啫
我就覺得個仔真係幾重打擊
廿幾歲人單親家庭
可能個仔見過佢老母有情緒問題但唔識去處理
依啲真係跟一世

之前睇過日本新聞又係咁
有個呀婆唔想麻煩到自己子孫
咩一個人出門冇再翻
之後好似死咗係垃圾桶

想睇翻

呀仔點會估到

你呢D含家剷係完全無同理心
究竟一個人50歲仲湊住個仔返份卡啦ok
要幾絕望先走去上吊你根本就唔撚明
咁又係既 你求其打幾隻字又唔洗負責任 咪9up下囉
但你唔會知個老母背後經歷幾多 煎熬左幾耐先決定行呢步

RIP 一直以嚟辛苦了

個呀媽出發點好偉大 ，但個仔就心痛一世。
點都好，一路好走

母愛愛到死咗拋低個仔
依啲價值觀真係無得頂
要寫幾個電影劇本嚟紀念下

估得到重內疚喇

明知屋企環境咁
個仔廿幾歲都要阿媽資助旅費

仆街仔

哇好可憐呀
個仔唔可憐呀？
個仔單身家庭長大，唯一親人係佢老母呀，可能你唔係單親幸福好家庭就梗係覺得佢老母冇錯啦
依家咩責任呀？係呀我冇責任呀，但佢老母有責任嘛
總之佢老母有咩經歷都合理化唔到佢為個廿幾歲仔帶嚟一生心理痛苦嘅孽
用個腦諗下啦，個仔都有生命㗎

有幾仆街？唔係人人都咁好彩，有個好家庭。
人地做左半世人捱都捱左唔少。
佢咁錫個仔最後都選擇就咁走左去，一定有佢原因。
你啲仆街唔知頭唔知路就話人垃圾家庭。
唔尊重自己唔緊要呀，你個大好家庭又有幾好家教？

班人淨係識負皮，做咩唔駁斥佢啊？？諗唔到理由啊？？

個仔廿幾歲架喇，唔係未成年架，老母自己死咗個仔可以養少個人呀。資助佢去旅行係唔想個仔自責呀，因為個仔一定趕唔到返去救佢呀，係個老母嘅遺願。

佢老母遺願咪就係唔想「自己親眼見到個仔唔開心」囉，但事實係個仔點都要面對佢老母嘅死
依啲唔係自私係咩？

好老母 唔留低個仔就更加好

不過講開又講世界上確實係有部分人天生無同理心
呢班人好適合做外科手術醫生/律師（夠冷靜）或者殺人犯。。。

連登仔完全係中國人典範

呢個世界係唔公平
一個老人家捱生捱死捱到病就係為左個仔開心 最後悲慘收場
連登呢到就有班賤種用人地身世去講冷笑話尋開心

換咗大陸人就合理哂

中國國情post咪一樣

你嘅理據就係，佢要死因為佢好可憐
有冇從身邊嘅人角度去睇？可能你生活係幸福小家庭，身邊冇人死所以講得咁輕鬆
佢個仔就有幸過你啦，可以感受下
我都有身邊嘅人都有親人輕身，嗰種一個人死為身邊嘅人帶嚟痛苦，仲要俾人褒獎為「偉大」嘅心態真係無辦法理解，真係人死大過天
個老母嘅孽就冇得包裝㗎啦，但你鍾意同理係你嘅事，我就唔會可憐佢㗎啫
人一定要一死，但死都要帶俾人一世遺憾，真係寫封遺書就夠咩？

如果老母因病去世又係自私？佢心靈同肉體都捱唔住同 生理上因病去世捱唔住結果都係死，你又話佢自私？為個仔做疆屍先係好老母？想個仔開心自己開心都係自私，自私根本解釋唔到依件事

總之點講都好，自殺就係唔啱，仲要呃個仔嚟自殺，個仔分分鐘會嬲佢一世

佢可以揀旅行前先自殺，呢啲行為好自私

新北

你呢隻盲反日本嘅賤畜就收聲啦
喺波台柒到要走出嚟公海獻世 識打一大段字話人死不足惜 你咪又係一隻淨係識上連登話自己有幾識波嘅廢物 扮乜撚嘢清高吖

起底睇下就知嚟嚟去去都係嗰幾條友
特登講on9嘢搞臭個壇

上面果班畜牲 理撚得你地真心定假膠 玩單機啦
祝你地老母第日都咁樣死

病死就值得可憐，自殺仲要咁樣呃個仔根本唔抵可憐

根本成單野都係個悲劇 點解重要著重係誰對誰錯
人都去左洗唔撚洗起返人地老母條屍比你鞭屍啊
見到你句仆街老母就火都黎
人地背後承受幾多你根本一D都唔清楚
點解要到今時今日先決定離開啊
你知幾撚多啊
你憑乜話人仆街啊
未睇清人間疾苦既人你返去讀書啦
雖然咁都要利申真係好撚曬撚氣
我都係單親家庭長大 但我從來無怨過自己老豆老母

如果旅行前自殺會失去咗嗰種「身處外地救唔到啊媽嘅無力感。」

你老母係你面前死（因為廢青係屋企），你老母係你返緊學時死，你老母係外地自殺死，內疚感都唔同喇。

真心希望上面講風涼話班撚樣老母死哂佢

如果如果
如果當初佢個仔有關心佢老母或者佢老母有同人溝通，可能唔會積到病添，又可能佢個仔會好「偉大」為咗令老母生活好啲而去做兼職養家添，又可能...，又可能...，如果...

總之依家發現出嚟個結果就係佢一個人死會令到個仔一世都記住，我都唔再講佢留低房貸畀個仔，冇咗家庭嘅溫暖精神寄托嗰啲啦。你可憐你嘅事，佢老母幾可憐都唔會改變到佢為個仔帶嚟嘅痛嘅事實。我只係從佢個仔角度去諗，你鍾意諗個死咗嘅老母之後感嘆就算啦。唔講啦

呢個po真係教材

新北加⋯扣分呀今次

熱門模式 最底block晒
清淨哂

好偉大，辛辛苦苦賺錢，自殺前都要見到個仔開開心心

已block user
又唔洗咁嬲，有啲人都幾擺到明搗亂⋯

( Show Blocked User - 我撐雲高爾伊朗 )

其實呢件block咗好耐
( Show Blocked User - 機界原種 )

事實係有班人，人哋唔小心講咗句冷血說話就瘋狂追擊，明明已經講咗對唔住認咗錯都仲要怪人，睇唔出個啊媽有咩好囉，佢呃佢個仔自殺呢件事事實就係唔啱，點解要盲目幫個老母？？仲要唔小心講錯說話都唔得

新北-1

洗唔洗咁小氣，講咗sorry仲想點

一有呢啲post就會有畜牲出嚟鳩吠，懶撚係有獨立思考，真係好撚想睇下呢班人喺現實到底有幾撚地底泥先會上嚟攞存在感

連登已經連黑白是非都唔識分

你老豆老母生撚左你就真係笑大人個嘴喇

................................

認同 真係唔知扭曲晒啲價值觀定係搏上位 咩原因都好 希望依班到自己身邊人有事既時候唔好唔記得自己係咩態度

一時唔小心講錯說話都畀人瘋狂追擊，連登真係痴咗線，明明已經道歉咗，仲想點，唔通你哋未試過講錯野？？

其實你都只係夠膽躲埋係電腦前面先咁講姐
現實我又唔覺得你會講埋呢d咁涼薄既說話既
因為你知咩係應該唔應該
不過上黎留句言刷下存在感有咩咁有趣
根本無人識你 記得你
你就好似以前中學扮小丑果種人咁
啊唔係 你什至唔撚好笑
小小價值都無

你哋！同理心呢

呢啲post唔少得波台畜牲興波作浪，成班過街老鼠一見到有慘劇發生就即刻捐出嚟要人block柒，真係屢試不爽
成個波台由舊登去到而家都係盛產垃圾 真係痴撚線

刷存在感係共產中文，係搵存在感，同埋根本呢件事上我係無錯囉

而家兒登就係充斥住啲on9仔，以為自己嘴賤仲好好笑

淨係識講自殺唔岩，又唔諗下呢個世界有好多外在環境影響。

人在江湖身不由已呀DLLM

你覺得個老母有錯係度瘋狂追擊個老母
我地覺得你條撚樣有錯咁點解唔狙擊得先

咁可以揀去旅行前自殺，事實就係個啊媽唔啱

希望個仔可以加油啦，但如果發生係我身上我會頂唔順。

咁你就諗下咁撚大個人咩應該講咩唔應該講啦
唔小心

波台班渣滓畜牲都不如啦

中文原來有分共產唔共產
語言係用黎溝通 唔係比你用黎區分社會背景定人種
你錯撚曬焦啦
你話你無錯你道乜撚歉啊
你企硬話你無錯啊嘛
你知唔知你做緊乜野講緊乜野架定你忽上腦啊
唔覆你啦 太過低質成個低能咁
你什至同上面果個leChronique 無得比啊

個班都係五毛，想污名化連登仔

個呀媽似係特登使走個仔去自殺

第時教細路，應該俾呢個post佢睇，話佢知唔讀好書同努力向上爬，就會變垃圾中二病毒撚，淨係識上網亂打冷血留言嚟惹人注意 現實生活就一事無成

好心酸 個仔應該受到好大打擊 會將所有野攬上身

如果我係個仔同呀媽感情又好 應該捱唔住想死埋算

嗰班垃圾真係連人都算唔上
以為咀賤諗呢諗路
講埋堆弱智野以為自己睇事好透徹
作嘔

班冷血撚真係要完全封鎖 講都嫌煩 封撚左佢以後都咪撚見到

上面打風涼個班連登仔
祝你地，生仔無屎忽
生女無子宮。
他朝到君體也相同，再次祝你地
年年有餘，千其唔好你地屋企人或者你自己有事。
如果唔係，記得承受番今日講過既風涼說話。

如果如果
而家係咪呀咁？講野用下個腦啦如果
咁簡單都唔識諗
蠢得嘔心

呢個post頭3頁既留言證明左連登仔真係垃圾黎

連登仔人性歸零

當你見到呢啲comment正評多過負評
你就知香港窮得只淨下錢
錢錢錢。 連登仔？ 五十步笑百步。我呸

冷血嗰D人，

自殺前同你開番個家庭會議先，比定心理準備你
保單寫個仔做收益人，揀自己自盡嘅方法
唔可以死係自己屋
死前賣腎，幫補家計
叫個仔死後拎自己啲器官去黑市賣還債
或者最簡單，還矖D債先好死

屌，咁個老母捱得到就唔洗死喇！要個老母在生係為咗支持自己捱落去，個仔咪一樣係自私，冇諗過佢老母捱過咗幾多年頭。

自殺已經係付出咗佢最大嘅代價，雖然可以斟酌，但係值得尊敬。

兒登仔可能唔知 對抑鬱症患者嚟講生存仲痛苦過去死先會自殺 如果明白死對佢地嚟講係最後既幸福 你夾硬留住佢只會令佢更唔開心 咁可能就唔會再一尾識鬧自殺既人自私

RIP...

上面咁樣留毒言啲人 真係覺得好笑咩 係自己發生嘅話 我重複返句野咒你

好多有同理心嘅巴打
下面呢個垃圾post大家都可以入去盡情block同鬧醒班細路，成班以冷血為榮
★支那好治癒gif貼圖區！(6)

我屌你老母臭閪呀

畀著香港啲妓者實大大段報樓價

50歲仲有人坐

Rip好難過

個呀媽好好。。好心酸

賤民

等時班畜牲老母都會死㗎啦

第 自膠

你個仔仲未有機會孝順你呀

寫新聞寫到咁煽情
上吊慘死

呢句個記者好似係現場咁
轉身走進浴室，拿起毛巾上吊

乖啦收皮啦，抑鬱係病嚟㗎，唔係咩都有得揀。小朋友呢個世界冇你諗得咁簡單

係連登講幾惡毒幾仆街既說話都講得出。

道德撚不願面對

平時你班仆街有份笑咩 打風之後澳門人抵死
南亞人抵死
有冇人話過呢班冷血狗呀
台狗老母做三陪坐台養唔起個仔自殺就有特權?
人唔笑狗都吠

可能畀仆街客強姦咗又唔敢報警

Btw RIP

所以成班小學生咪代入晒
母親趁兒子外遊自殺
寫到作文咁
為了讓兒子能有好一點的生活
明明累個半死，仍然面帶微笑撐著
她默默走進浴室，拿起毛巾上吊慘死
個記者上帝視覺?乜都知

個仔就慘啦，旅遊有陰影，間屋又有陰影
住又唔係，賣又賣唔出，仲要供緊

香港啲窮撚家庭就淨係識養兒防老，乜洗錢活動都唔比啲子女參加，人地咁辛苦都蓄錢比子女去外遊，香港啲窮撚家長可唔可以學吓人

個仔先得廿歲，你叫佢餘生點過？

辛苦就同個仔講,個仔已經20幾歲,前一秒同個仔講完野即刻去自殺係咩事?
冇諗過個仔感受?解決事情有好多種方法,死係最唔負責任既方法,仲要新年流流黎搞d咁既野

見你死全家我最開心

Rip
你做左你應該做既野啦 早抖

其實上面嗰啲係咪痴撚線㗎？

有啲乜嘢應該講，
有啲乜嘢唔應該講
咁大個人都唔撚知？

狗都有同理心，
但你哋冇，
唔好講話做連登仔，
你哋連人都無資格做

你即使冇經歷過人哋有幾辛苦，
都可以用腦去想像下啊嘛？
定係你哋根本就冇腦？

連登就係因為有你呢班仆街，
所以先俾人標籤為child登

如果個老母唔愛個仔女，
會支撐到而家先選擇離開？

明顯就係覺得已經再撐唔到落去，
而自己仔女已經算係自己照顧到自己，
先至會咁樣揀。

選擇死，
唔係因為有勇氣面對死亡，
又或者不負責任，
而係因為已經冇勇氣面對現實，
已經覺得，
生存比死更可怕，
死對自己來講係一種解脫

如果生活正正常常，
有邊個會想死？

而做卡拉OK又有乜嘢問題？
原本係打算做個全職師奶嘅，
點知個老公離婚，
如果本身學歷低，
又冇一門手藝嘅話

試問一個女人仔又可以點做？

不用試下用個腦諗下野啦，兒登仔

兒登真係ON9 真係希望死個個係你地老母
個老母冇錢都會有咁既諗法 去實行 真係好好
RIP

連登班狗種身上流住支那種嘅污血

見到咁多人笑個老母 搞到我都想笑埋一份
比返d同情心plz

個老母自殺好慘，我唔清楚成件事批評佢啊媽係我唔啱，對唔住，夠啦唔好再追擊我

點解冇人理

你企撚開啦

我認我仰因爲我道歉之後都畀人追擊我唔抵得所以先話佢啊媽錯，佢無錯，我唔應該話佢錯，係我錯，我冷血，對唔住，希望大家唔好再追擊我啦唔該

佢地個個老母都死撚曬
由佢地啦

淡水？
新北市？

收皮啦支那蝗 我唔會可憐啲蝗蟲 呢啲蟲可憐佢隨時咬返你轉頭

有d h漫會畫到兩母子相愛,咁就冇事

睇到好心UP

唉

3人行必有on9

人間悲劇

d留言仲以為去錯論壇
屌你連登仲同你講愛與和平

假膠做多左 太明顯

我諗佢都係特登洗開個仔
等自己可以 ... RIP

咪一鳩樣
台狗只係走去搶原住民地ge大陸種

我認我因爲我道歉之後都畀人追擊我唔抵得所以先話佢啊媽錯，佢無錯，我唔應該話佢錯，係我錯，我冷血，對唔住，希望大家唔好再追擊我啦唔該

佢冇睇嚦咕嚦咕 爛牌就推牌反枱 咪玩完囉

五毛支那蝗又出動分化/醜化香港人，一次過block撚曬

哇 應該係壓力大到有情緒病 一直釋放唔到..

淡水都係新北嘅一部分
有咩問題

上面把口咁臭個班 睇住人地今晚半夜黎探你

G!!!

一個po ban曬十幾條畜牲 乾淨曬

之後個仔都會抑鬱

機界賤種第一日被人狙擊咩講到

睇字都覺得sad

我屌你個閪咩
一睇到即刻搏咀

你啊媽都好無聊，生你咁嘅垃圾出嚟

其實香港以前都好多地方去，記得細過兩年父母都冇帶我出國玩，留係香港行下山去下離島，不知幾好玩，但呢家都變曬支那人景點，香港唔知幾時變左旅行就要出國 仲覺得好自豪

落井下石嗰堆人，祝你地終有一日步人後塵，再俾啲好似你地咁嘅人渣恥笑

韓國

點解要自殺

新北市今次做到嘢

個仔都喺傷心一段時間姐 但我唔覺得慘 起碼個老母解脫咗 噉嘅身世應該想死好耐 繼續生不如死噉生存落去咪仲慘 同埋減輕下個仔嘅負擔

你死老母止唔止傷心一段時間

諗起呢個mv

我無話個仔唔慘 但呢件事對個老母嚟講係種解脫
佢根本忘記唔到噉多年嘅經歷

覺得仔女大左，可以獨立，終於唔駛掛心同照顧。
所以送埋最後一份禮物比作先走。

好撚明白呢種心情

窮只會發窮惡
仲講咩人性?